習近平：將於海南設「自由貿易港」

上海自貿區呢？前海呢？

據央廣網，習近平出席海南建省辦經濟特區30週年會議，強調支持海南推進改革開放。席間，習近平更公佈，計劃在海南建設自由貿易試驗區，於海南建設自由貿易港。他表示，支持海南設立國際能源、航運大宗商品等交易場所。

事實上，海南建設自由貿易港消息早有傳聞，航基股份（357）更借消息率先炒上，自8.5元左右起步，最高炒至10.96元。今日收報10.3元，跌1.3%。

帶未開盒 iphone 新奇士橙 一箱hdd 過關可以唔洗俾人拉？

係先講自由啦

放低左比海關咪唔會比人拉囉

咁多年
都仲係用緊複製香港lee招
支聊狗你幾時過我頭呀到底

自由講你都做唔到啦onl79

海南...海航...王歧山

早兩年個前海呢？？

上海呢？深圳呢？

已經唔存在啦

今次信唔信中共會俾一撻地方自由好🤔

前海自由貿易區

全部沒收, iPhone有電池, 屬危險品, 橙冇檢疫證明

仲要loop幾多次先肯收手，最早期仲有個叫西北大開發呀

江澤民悶聲發大財唔會咁易露底
習近平雷聲大雨點小系人都知你冇料扮4條

共黨信得過

封王

邊個會信中國會有自由呢樣野

上海個自貿區呢

無人會用貿易港有咩用, 香港就快比新加坡取代

原來中國有成11個自由貿易試驗區

自由貿易區，性質上如果要入中國境銷售，其實一樣要交税

晒氣啦， 近年講親d野都有頭無尾

你地搞錯左 支共既所謂自由港唔係真係自由
而係表示除左自貿區之外 其他地方繼續鎖國

中國式自由